點睇email wong(黃於喬)借完車路士上位之後就冇提過車記

當初用大波車迷美女呢個身份呃左唔少車迷課金

咁樣講都係唔會引到港父上水

要n賓算

Bitchhh黎

佢上左

個post少高質似你幫牠開

你仲有冇email露點圖

我有賓圖

分化post，保護手足，拉

女拳分子

你有冇考慮開課金

當年你日日J佢